當對方開始同你講粗口係咪等於fd zone你

如題....

心急人上

係

對方男定女？
會唔會係放心比自己真實一面比你睇？

可能曖昧緊呢

唔係
利申：藍字絲

未開始曖昧

男

如果多就應該係

冇睇係男
男就應該冇咩

男應該會對心上人時把口收歛啲

利申：A0